搞國旗不如搞黨旗？

搞國旗會俾人拉，黨旗冇得拉啦掛

支持

有撚分別咩
不如自己做多少少諗下點掩飾自己身份

yes

究竟你知唔知五星代表乜

搞黨旗啦屌,安全d

Push

黨旗 無人屌啦
個個都愛國不愛黨

愛國反共

要入你理得你黨旗國旗區旗

㷫

足

七

十

年

其實第3支係咩旗

軍旗

八一軍旗 *好似係

黨旗係會好d，唔係犯唔犯法既問題，有人係真心愛國，搞國旗會屌撚哂鬼，搞黨旗文宣好做d同埋focus返去反共

Chinazi旗咪得
佢又唔會自認nazi

同安全無關！
燒黨旗比國旗有政治能量好多
有機會令大陸人意識到“黨不等於國”既反思
(雖然可能性極低)

push